好多時都係想有人聽下同我傾下

無論大小事即管講低一齊傾下

好掛住佢 雖然最終我地無一齊到 但好想話比你知 我無後悔識過你

聽落絲打都有曖昧過咁... 係點識架

掛住ex

成日覺得遲早分手

都唔係一時三刻放得低既我諗...
散咗幾耐呀

點解咁講呀

一個月啦

係點解會散呀...
真係冇彎轉?

返工識架.. 每次諗返都好心痛 覺得好可惜

咁依架冇再見到啦

無呀 好彩唔會見到 雖然好想見到佢 但係見到又點 大家都尷尬

無啦 搵左佢好多次都好絕
無左信任

番pt個啲識 係冇contact啦？
想見又唔想見個下都..

係咩事散架

佢話番唔到去以前
開心唔到

之前一直都有 有次夜晚佢約左我食飯 之後都有出過幾次街 佢有拖過我手..有一次我問佢究竟我係佢既邊個 佢先同我坦白放唔低佢自己以前既野 分唔清對我既感情係咩 大家講多幾句之後就無再contact過啦

唔開心有好多原因架wo..
佢係點講㗎

拖過聽落大家都真係有feel架wo...
佢個分唔清我估係咪講緊前度呀..可能都唔想當你水泡

係呀 佢都有好坦白同我講係呢個意思..只不過係我有啲唔甘心 我以為我可以走入佢心入面 好可惜最終傷左大家 唉

聽落真係可惜..佢未放得低另一半唔同你一齊都唔想hurt到你既我估

好想溝仔 但圈子太細識唔到人

絲打讀緊書定做野呀

依加咪一樣hurt到我

我諗個hurt係唔同既..

我會慢慢放低架啦 無謂搞到自己每日都唔開心 多謝你聽我呻

唔洗客氣呀 不過你日日都為咗呢件事唔開心真係唔好呀
有冇啲野可以轉移下注意力咁呀

無 好自然咁樣成日諗起佢 可能因為之前我地每日由朝到晚都會whatsapp 習慣左

最後個次既contact到依架係幾耐呀

好憎自己

差唔多三個星期

做咩事呀巴打..

咁都真係好近期..唔係一時三刻真係搵到啲野代替個種感覺...

成世仔無樣掂
份人又唔夠堅強
社交又唔得
唉屌

習慣好可怕

社交其實傾既話題迎合倒人哋就得
個人覺得維繫同朋友既感情 自己有精神寄託仲緊要

巴打係讀緊書?
唔夠堅強指緊做野?

所以會唔會本身都有啲野中意咁
或者係約下frd行街散下心呀

迎合倒人哋咁其實都會辛苦
都會想係有啲人面對可以開心可以癲可以呻

已經盡量跟翻人地個興趣去搵話題
但係有時人地個反應一比較冷淡
就會覺得人地係唔係唔想同我講嘢
搞到我唔太敢同佢地傾計

係
主要係面對難題時會逃避

個冷淡係講緊點先 真係有時啲人唔覆msg唔一定就代表佢唔想同你做frd架咁諗太多你就會好易更加唔敢識人..

所以就畫維繫同朋友既感情重要好多

我覺得有一批人（包括我）社交還社交、朋友還朋友，無謂夾硬要佢哋合而為一 咁樣仲舒服

例如係啲咩難題咁呀

咁呢樣巴打講得啱既
真正既朋友同社交好唔同

Hmm其實對大部分人friendly睇就得 (最緊要唔好顯得太creepy)
同埋環境都好重要架 覺得自己格格不入既話 可以換嗰環境就試下換吓
因為實際原因唔得既話就當社交做一種工作就得

淨係覆一兩句又唔去擴大個話題

我無同過身邊朋友講過佢架 所以發生左 我根本唔知道可以搵邊個傾 淨係自己係度喊..其實見到朋友好多野想講 不過唔知點樣講好

呢個情況係你講起啲咩先

咁仲辛苦呀..你忍咁耐又搵唔到人呻
會唔會係有相熟既朋友你可以坐低面對面去講下或者whatsapp去講呀..

大家講緊點去做嗰份功課嗰時
又或者係問佢問題淨係識覆句No

例如做功課嗰時遇到唔識諗都冇諗就問人地

咁可能係因為講緊個份功課所以好難講啲咩wo
你本身期望傾啲咩呀

咁除咗係功課呢

屋企人嘈我兩句嗰陣戴著個耳機聽歌當聽唔到佢地講嘢

咁你唔想俾佢地煩姐我估

做咩呀巴打

想有個伴

呢個可以搵好耐架wo..

咁耐以黎都冇一個真正陪我陪得長既人

啱啱散咗冇耐..?

不如大概講下個情況先啦
本身我同A係朋友嚟
因為我衰On9搞到冷戰咗一排
咁上個月佢原諒我之後都Fd翻
點知放完個聖誕假之後就開始對我時冷時熱
而家個情況係佢係咁針住我
例如我inbox佢之後
佢又將我inbox佢啲內容copy&paste咁同第二個人講

咁呢啲真係唔係一時三刻放得低既...
係咩原因散呀ching

wow巴打你呢啲咁既情況咁似啲女仔小圈子既..
但你又知佢同咗第2個人講既 同埋你inbox佢個啲係講緊私人野?

佢係群組入面講出嚟

洗唔洗留個tg再傾呀
我見你都幾放唔低咁..

即係例如我問佢嗰個活動有冇多啲詳情
佢跟手就喺班群問啲搞手個班會活動有冇多啲information
P.S我問佢嗰個活動同班會活動係兩樣嘢

huh...佢將你既private msg post出group

而家你都同左人地一齊
做咩仲關心我？

好複雜咁wo巴打...咁你本身問A個個活動係咪個班群都有參加?